[BL] 第129回召集腐男腐女 久世曉人x桂木智之真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

世界第一

飲完茶嘅人留名

Lm

今日好似仲熱

食飽飽

幼稚園K3老師：要說廣東話的話就出去說，一旦發現了有同學講廣東話就要告發他

垃圾學校

痴9線

【生B吸粉絲】 14歲生第二胎！「幼齒」網紅爭做最細媽媽

乜呢D新聞嚟?

好似變左做以前嘅廣東省咁

遲早問題
我家姐成日話 香港9死成小學都普教中

應該就冇9成嘅
其實要睇地區同間小學係咩辦學團體
banding (如果有)都會關事

佢話9成官校都係wo

官校係指官立+資助定純官立？

而家請人教中文好多都係要求良好普通話

涉朔真愛一生推

我都想吃一輩子

邊間學校咁撚仆街

我諗佢講純官

See
勁on9

都唔明普教中有咩好
唔係普教中咪又係有人拎5**

普通話要識 但係只能當係second language 絕對唔可以取代廣東話

agger

btw今日見到連登有個中文post 就去search下古代啲中文發音係點樣
似而家啲閩南話

再古代啲既中文 (~春秋)

我之前都搵過嚟聽 原來係咁發音 幾得意

我覺得普通話咪好似以前咁獨立成一科普通話就可以
但以廣東話為母語嘅香港人學中文黎講真心用翻粵話教係最好

其實聽落有啲似廣東話

agger
真係唔明做咩要用普通話教 獨立一科教識點溝通就得啦

讀到條脷好似抽筋咁 好似arabic

真係好難想像古代嘅人係點 聽聞好似係超高
個個都兩米幾 又講呢啲語言

一諗起幾十年後既香港人淨係講普通話

唔係應該越黎越高咩

我聽嘅版本係古時嘅量度單位唔係統一同唔標準
所以會令人產生誤解
類似中國依家仲用緊斤而唔係公斤咁樣

其實香港人識三文兩語已經好叻 係香港好多工都要求你識三文兩語
好羨慕啲鬼佬淨係識英文就得 最多學多種語言當興趣

其實英文算第幾？

但佢地點知古代漢語係咁嘅聲？

英文都係second language

我覺得有啲得人驚

中古漢語的研究是漢語音韻學的一個分支。由於中古時代沒有錄音設備，人們只能透過客觀的記錄而重構中古時代的漢語。現時中古漢語利用下述幾種基本資料重新構建：

1. 隋朝和唐朝的韻書（《切韻》、《經典釋文》、《廣韻》）等；
2. 根據韻書編成的韻圖（如《韻鏡》、《七音略》等）；
3. 南北朝和隋唐詩人的用韻情況；
4. 各個漢語方言（如閩語、粵語、客語、吳語和贛語）殘留的中古漢語痕跡；
5. 韓語、日語和越南語的漢字讀音；
6. 梵漢、藏漢對音，用漢字音譯梵語、藏語詞的材料。

喉嚨震音又捲晒脷

咬你地

唔記得喺邊度聽過好似話古代人血統純，所以好高

冇人研究古代侵語 ??

睇完，原來之前聽過既話血統純比較高係9up

agger!
日本人都係
唔識英文都可以生存

唔洗研究 古代現代未來都係侵x無限

侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵

名校secrets個page，連登仔話要屌到個page摺埋，出道歉聲明都無用

哪來的古代

你就錯了~侵語博大精深
暫時應該未有一種語言咁方便,可以以單一發音黎表達想表達既野(除左侵語)

做乜鳩 笑死禾
呢隻係咪侵嘅古字?

係牙因為仲未有人領略到所以從來只有發明者(侵仔)單機

半點表示暫時未研究古侵語 睇唔明

半點領略到現代侵語

其實我都未係好知發生咩事 不過見到有人話連登班細路搞唔掂叫高登班大人幫手?

侵侵 侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵

公關大災難
炒左個admin當無事

侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵 ??

呢個係咩字體？金文？

侵侵侵

個admin態度又真係幾臭串

但我真心麻麻日本人對英文嘅態度
真係會睇唔起你一個外國人日文唔好
去酒店/旅客區要外國人就你用翻日文
而且出到國又唔識用英文溝通

自從香港人要遷就中國人講普通話之後
我就覺得日本同法國要遊客講返當地語言係一件好正常嘅事
以前覺得法國人好鬼串

但英文係國際語言黎喎 同普通話嘅地位唔同
而且當時我係講日文都比人嫌棄我講的唔好
總之會唔想再去日本嘅feel
反正香港人咁崇日多我一個唔多少我一個唔少啦

agger
我以前都係咁諗 但原來唔捍衛自己語言真係會俾人吞噬 香港就是例子
試過有大陸蝗問路我用廣東話答俾佢屌返轉頭

英文係香港官方語言之一，香港人覺得要識英文係好正常
日本官方語言係日文，覺得唔需要識英文都係好正常
利申覺得佢地唔識英文好正常呢樣野唔關崇唔崇日事

就係太縱容中國人先會搞到咁
佢地而家去到世界各地都老奉人地要識普通話

日本不嬲都鎖國咖啦 比起其他國家
好多野都淨係限日本國內 唔稀罕賺外國人啲錢
但係我覺得咁樣某程度黎講都係好事 去到人地國家唔應該expect人地都會用英文同你溝通

香港可唔可都鎖國唔俾班大陸蝗入來

正衰人

其實官方語言同國際語言唔同我明呀
我覺得你聽唔明唔等於要睇唔起人講英文
點解大家覺得香港要就旅客講英文係正常但每次去日本講英文就要比人話講英文唔得
永遠覺得日本就冇問題但係香港出現依樣野嘅時候就話有問題嘅話仲唔係搬緊龍門咩？

我俾返一千蚊佢可能肯

你去日本講英文反而俾日本人嫌棄英文差?
但其實日本人英文都係一般 係咪個別例子?

可能佢地以為你係蝗 正如香港人見到台灣人會黑佢地面一樣

唔係呀
我去日本講日本比人嫌我日文差
講英文就so都唔so下我
好似我依個旅行講咩都係錯咁 自問有做好基本禮貌
我明白佢地英文唔好同我日文差
但我覺得佢地有心嘅話要溝通係冇問題嘅
只係冇心咁做姐

點解香港人會黑台灣人面?

香港一直都係英文為法定語言，去到70年代中文先可以變成法定語言之一
所以香港人要識英文係正常，因為英文就係呢個地方的官方語言之一
係而家香港人d英文退步晒，先搞到好似唔記得咗英文都係香港嘅主要語言
正如去到新加坡d人都會expect佢地一定係識英文同普通話一樣

我見唔少白人講英文都比佢地無視
真係唔係得我一個人係咁

講真我d fd成日去日本真係冇遇過呢種事
有d日文剩係識單字，d日本人都會好耐心同佢地溝通
但如果個職員係蝗就另計

講國語會以為係蝗
唔識分口音

因為佢地講普通話 以為係蝗

講普通話

但係加句 我是台灣人 語氣就會好好多

對支那人：

其他華語使用者：

Agger 我有次去個車站搭車但唔知啲班次
有班嬸嬸勁熱心幫我 但佢哋唔識英文我唔識日本 全程手部動作溝通

原來係咁 我覺得呢個好易分

我覺得係我唔好彩啦
我都有遇過好客嘅但真係唔會話冇西面嘅人咁樣
亦都有可能係因為成日去日本嘅人都崇日(依個我當佢係中性啦)會自動無視d唔好嘅野
好似我去酒店check個in時朋友要用全日語先同佢地溝通到
(認真check in講一句passport please就得啦)
但點解連酒店依d地方嘅人都講唔到一句英文呢？
但問過朋友嘅反應係好正常不過 覺得日本人對外國人講日文係一定嘅咁
得我一個唔理解依樣野

不過其實有啲蝗係好有禮貌好客氣 嗰啲蝗就唔會黑面

係。。有啲好有教養 多得佢哋嘅同胞
老鼠屎污染全部人

其實佢講普通話其實冇問題
假如我唔識講嘅話我咪照答唔好意思我唔知咁樣
係個態度有問題多d

嗰啲真心慘 自己做到101分都冇用

其實有受過教育果啲都唔會差得去邊
但係實在太多好似大鄉里出城咁 出到黎嚇親人

好中

我試過遇到個上班族靚仔直接帶我地行去目的地

我都覺得容易分，可能聽得多

一定因為茶b太靚女所以靚仔咁主動

茶女神

梗係唔係 不知幾多受過"高等教育"嘅蝗同屎冇分別
家教做得好先會出到真正有質素嘅蝗
不過大鄉里出城嘅蝗好多時係唔知咁做係柒
佢哋唔明白咁做係唔得 同本身知都唔做好啲嘅蝗唔同
不過講都尾都係大部份中國人都係乞人憎 滅絕晒就啱

有部分可能關崇日事掛

有禮貌個d我都會對返佢有禮貌
試過同佢傾咗幾句

個d先係最慘
最清醒嘅人係最痛苦

但係受過教育起碼唔會周街痾尿先 人品又係另一個問題

中國傳統美德molamola

中國人真係同狗不分別 咁講仲影衰埋啲狗
幾唔環面嘅人先做到人前屙尿
中國傳統美德是什麼?早已不存在

唔關事
係個靚仔太好人

諗起之前有線去訪問d中國中學生對於文革歷史要修改有咩睇法
就知道佢地冇得救
真係要進行一次大清洗先救到國

仲要成日叫人包容
食撚屎啦

即刻抄牌

班都唔上都要親自帶你去目的地 女神嘅待遇
如果Brockbb問我路要我帶佢去對面海我都在所不辭

大陸蝗真係巴之閉 去到邊柒到邊 仲要俾當地人憎恨 得蝗先做到

好後悔冇呀
靚仔識英文架，仲要幾流利
真係幾靚仔，差過吉澤亮少少

個陣放工時間，如果係返工時間真係彩我地都傻
個男仔著西裝著得好好睇

人見人憎
仲話人地唔抵得佢地
喺發達國家中邊有人好似佢地咁唔要面呀

中國係發達國家咩
見到昔日既四大文明古國變成而家咁樣真係好心痛 真係要多謝共產黨

唔緊要啦

<0.001%

嘩真係好靚仔牙 笨蛋做咩唔抄牌

我識一個 係真係可以熟到ge

發達，但人品沒有進步只有退步
黨係最偉大的，文革後中國再冇人類

中國算唔算係發達國家依樣野真係一個謎黎
講權利時就中國係強國所以要有好多權
講義務時就話中國只係發展中國家唔應該背負咁多
公就佢地贏字就我地輸

有冇人喜越界?

同埋佢地最叻話人地外國勢力
佢地夠去管人地國家嘅事啦

呢度有個巴打鍾意牙 不過佢未上水

同你fd果時對你好好唔係fd就diu 9你 我覺得香港人都係咁

有呀有呀
但佢未上水
你係腐絲/巴定hehe？

同靚仔相處真係好大壓力
伍詠薇.JPG

好多人都係咁 唔關種族事

用tg grp 傾唔係好d 咩?

點解?我覺得呢度傾好啲

氣都唞唔到 真係好大壓力

有少少唔同
我意思係好傳統果種你係我圈子 我咪對你好啲
你係我圈子外 無關系人 就真係可以對你好差
香港人未至於咁 我覺得

點解

靚仔係要黎蝦 佢地係BB

你會唔會咁岩遇到左啲mk日本仔

睇個樣似係在職婦人黎

可能撞正一個日本怨婦

ヤンキー

飛機頭

成日覺得日本好多怨婦

牛郎

高等教育真係得啖笑，睇睇香港啲u裡面啲NDS係點就知啦，撕人民主牆啲野都on99正垃圾

好奇一下點怨法？

夜露死苦

老公成日加班，長期獨守空房

不要再說了

亞蓮

侵侵係一個好例子

阿sir拘捕

鄰家既深雪

大好き

拘捕我啦

嗚啊好期待

好令仔

雨哥哥 好好人

呢套係咪果套咩偶像？

有聲

抱かれたい男1位に脅されています
中文好似叫 被最想被抱第一位既男人抱 (唔記得左)

高人BB

雨哥哥好溫柔

我都覺得係，香港人三唔識七都會幫下你，但蝗就未必有咁好心

真係一個迷，個個人去過日本都話日本人人好好禮貌，點解樂b會咁慘

超靚仔牙

發現左套幾高顏值既BL劇
叫紅色氣球 你地有冇睇過

佢哋揀錯毛魔做大佬都無咩好怨

無牙，咩嚟

痾舊屎都特別香

都係得個幾個人姐
總有一班有心嘅
其實大家話香港做零售班人西但我都見唔少好客嘅

台灣既BL劇呀
可以睇左第一集先~ 都幾短下~ 一集10分鐘

瑞士最高質

一切反動派都是紙老虎。看起來，反動派的樣子是可怕的，但是實際上並沒有什麼了不起的力量。從長遠的觀點看問題，真正強大的力量不是屬於反動派，而是屬於人民。

在人類歷史上，凡屬將要滅亡的反動勢力，總是要向革命勢力進行最後掙扎的，而有些革命的人們也往往在一個期間內被這種外強中乾的現象所迷惑，看不出敵人快要消滅，自己快要勝利的實質。

革命戰爭是群眾的戰爭，只有動員群眾才能進行戰爭，只有依靠群眾才能進行戰爭。

真正的銅牆鐵壁是什麼？是群眾，是千百萬真心實意地擁護革命的群眾。這是真正的銅牆鐵壁，什麼力量也打不破的，完全打不破的。反革命打不破我們，我們卻要打破反革命。在革命政府的周圍團結起千百萬群眾來，發展我們的革命戰爭，我們就能消滅一切反革命，我們就能奪取全中國。

瑞典更高質

半點最高質

考完DSE後短期目標，Ielts 有7，瘋狂學法文

姆明最高汁agger

新人

420時間

快d拉我上警車

我讓左真琴俾你
你唔可以搶我宗介

我讓番真琴俾你 我要埋宗介

腐女?

屎忽+50 大脾-50

貪心呀你

你兩個收皮啦！
宗真同我簽咗賣身契

說好的南亞呢

奈巴突破盲腸

你先要收皮
佢兩個下一世都要同我一齊

(踢開扑扑

踢開埋樹熊

機熊變心
真琴我ga

真琴等我地嚟享受
佢地繼續搶宗介

我又打錯樹熊

都話佢口裡說不㗎啦

3p
茶b我地輪流用

我無變心
從來都係真琴第一宗介第二
一三五日真琴
二四六宗介
多一日嫁

但你話唔要真琴

岩呀岩呀
貪心的小樹熊要得到教訓

我唔使獨佔真琴
但我要間中享用宗介

喺你班仆街冚家產互屌前我已經私底下綁咗真琴玩調教

嗚呀紅色氣球睇到第8集
好好睇 好青春
冇野做既人快D睇睇

唔係話覺得真琴做受正d咩
要真琴做咩，做花瓶呀
唔好浪費佢，等我同限b慢慢享用

演技點樣？

我覺得唔差呀

從來都係宗介係大總攻
但真琴絕大部分場合都應該做攻，對手係宗介除外

Timothée

我想俾真琴調教多d

本半點 作真琴第一正室
我要褫奪樹熊作為二房既資格

想睇

唔准
最多俾埋似鳥同埋渚俾你

好想蝦佢

唔要
御子柴清十郎

...覺得E type好奇怪..

法國味你唔識食

茶b 同我聯手搶走左真琴啦
真琴冇同任何人結婚

我覺得佢呢啲樣係好受女人歡迎

唔識
全部送晒俾侵侵

吓吓吓典解?

覺得唔靚仔...

個樣唔惡冇咩攻擊力 個樣又花美男

但好想蝦佢 表示佢好可愛

咁西班牙,意大利同德國呢?

全部送晒俾侵侵

巴ar

唔鐘意花美男

有人爆話佢喺學校食好多女

我都有睇越界呀
夏宇豪狗狗

hi新人 直腐男？

唔出奇 Madonna個女都俾佢食到

半點鍾意佬味

真琴我老婆喎
你地慢慢爭宗介啦

十幾歲就做playboy

好呀好呀

鍾意佬味既0仔

我要猛一
猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一猛一

但你係猛零獵人

我中意腹黑攻

有好多個猛一

佢有本錢做

陣間去文化中心睇戲 歡迎捕捉

你今次有咩特徵?紅色指甲油?

唔講有冇指甲油

隔離台 紫羅蘭的永恆花園 鬧free

兩套我都好鐘意

其實俄羅斯都好多款仔仔

全部收入我後宮

要去文化中心捕捉有指甲油既少年!

咁點捉你牙?

如果男友係鴨都幾性感

你做仲性感啦

+1
岩岩睇左最新
成班人拎槍但唔開

唔講即係有

紅色氣球睇完了
全完唔夠呀.....

我既少女心又得到了滋潤
好想搵過段美好既愛情

上一集 寫信喊到我PK....
最新一集未睇...ME鐘意開彈幕睇 等佢過一個星期先有得免費睇

呢套又係講咩架

第7集開始喊
今集冇
唔鍾意彈幕

去接放工啦 88

ME集集都喊....

講個女主自細俾訓練成戰爭機器
係最後一場大戰失去左佢最愛嘅少佐同2隻手
少佐惡前同佢講 我愛你
佢為左了解咩係愛 就開始左幫人寫信
大致係咁

7集前咩事都冇
你睇clanned有冇喊到傻？
Btw我上網查左原作結局

我通常down黎睇 好睇就會收藏

以前有bt果時會
但真係好睇 我會dl bd收藏
櫻b又話訓

呢套係BG動漫黎
講一個少女作為一個戰鬥機械養大
少佐接收完佢 繼續養成
最後戰爭戰死,死之前同左女主講:我愛你
但女主唔明咩係愛
就為尋找咩係愛展開旅程(去左自動人偶,用打字機幫人打信)

旅程之中(工作)女主影響左好多人(好多唔同好感動既細故事)
慢慢明白咩係愛

clanned有喊到痴左線呀

真係咁好睇?今晚返去睇吓先

姣侵

真係好睇呀 強烈推薦

我好似after story 22集先開始喊
但果時睇唔明個故事
但覺得好慘
Anohana後面都喊到死

睇落好似幾高汁咁

未聞花名又係喊死
好鐘意睇ED
有冇睇劇場版?

留名待丁

E套被稱為人類聖經
真係唔推唔得

有呀 但冇咩得別
一開ed即喊

我寫果個呢

虛片嚟喎

虐

[url]
[/url]
紫羅蘭既OP好好聽

鐘意睇BG虐
BL虐我受不了

HE ga

虐

只限he

+1

好想入gay bar或桑拿見識下

好腹黑

限B有冇睇NO GAME NO LIFE 劇場版?

我都想去GAY BAR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

老了，太虐接受唔到
微虐都仲可以

紫羅蘭岩你
係一個動人既故事 唔太虐

帶埋我去

絲

未
我見網上有
完sem先睇
你又知我有睇正劇？
Btw 唔係好記得前面講緊咩

都高汁 但半點寫得吸引啲啲啲啲啲

Agger
感人多過虐
上2集感人到

唔知嫁... 不過劇場就算冇睇正劇都OK
劇場虐死半點了

佢寫特詳細啲

No game no life都虐？
我仲有魔劣劇場要睇
Free果啲網上幾時有

你冇鳩點入桑拿

裝假狗

係呀 喊死了
魔劣,FREE劇場未睇 揾唔到
你邊度DOWN呀....

魔劣有
Free係咪未出

忽然俾我搵到劇場了

[低等區域] 揭發鉛水事件無分加 啟晴邨民話派嘢最實際？

抵飲鉛水

呢套係咪舊？
好似出左4套？
要問樹熊bb

查左wiki
得3集
呢個應該第一
我好似睇左wo

我知啦
應該係4
後3集係timeless melody series
網上未見有

Best couple

原來已經出左咁多

68歲畫家用陰莖畫出香港巨星成龍

LIHKG @ Android

笑死禾 咩新聞來

唐鶴德原來咁猛料...
仲要係竹馬 富二代...金融界方面的精英...

用撚畫撚人
聞所未聞

小受你地分左佢
Me龍頭壟斷成個鬚鬚市場
高價銷售

感人同虐都好催淚
唔多岩我

特登坐車過去捉走你
粒肉丸

pornstar

原來侵巴都係受

猛一係我嫁

本身已經智障再飲埋變無撚得救

絲x2

肉丸嫂會喊

因果錯
係因為飲得鉛水多

真係好睇嫁

侵侵冇左肉丸應該生存唔到

奈子把聲線好甜美

養到變鬚鬚再比返佢

甜品系列 你講我整

-呢位絲打好勁

好勁牙 做佢男友真幸福

肥十磅都願意

我大多你十磅

肥婆奶奶唷
肥婆奶奶唷

好靚 整唔係問題
但外觀咁撚靚真心強大

回家既POST

好正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好有心機

安仔兩個阿姨都話佢地係hehe
繼續走呢條路線啱架喇

安仔仲要研究

朱凌凌對女人冇興趣
安仔好緊張朱凌凌
而家咁樣就夠喇，唔好再畀d女人佢地

對野好大

嘩

好想揸

19歲
香港好似好耐冇呢種咁後生又正嘅男演員
唔想再睇咁多老餅演戲

諗起祥仔同毛毛嘅109歲死亡之吻

正呀朱00

唔開心
愛回家個POST話凌凌唔拍啦

安仔都唔拍佢單機都冇意思啦

安仔平時係hall都應該成日摸

我又要摸

我要玩

喺hall就唔係摸上面

冇睇過個套
但好鍾意睇畢打自己人
佢地條感情線好正

究竟今集做咗啲咩?點解可以咁gay

佢哋愈來愈攻受分明

係安0呀

正到痴線

凌安黨在此！

凌凌個body

呢句係真對白定人改?

越界

禾呢？

真
凌凌爸逼佢去外國

真對白黎架

點解要分開佢哋?

好gay牙

+2

好想要佢隻襪

我原本諗住搵是非...點知是非揾唔到..揾到紅色氣球

越界好睇?

施柏宇返台灣la, 送唔到機

正到仆街，同哥哥影左一張合照炸

頭先揾到是非同越界
睇越界先!

越界啲仔仔青春嫩口啲

我覺得是非唔好睇

咁KO B睇左紅色氣球未?

啱啱先返到屋企 而家睇

頭先唔覺意見到呢套動畫 兩個少女變身後會變大隻佬
好似好好笑咁

可惜係著裙

隻腳好痕

「我知道你喜歡巨乳，但巨根就不行嗎？」

有冇人會睇 大叔的愛

無意中睇左第一集 好好笑
會繼續追

我睇左呀 笑死

睇左
幾時正式播？

邊度有得睇

我都想做條女

好耐冇見

俾一層600萬樓 vs 瑞士passport
要邊樣？
我揀瑞士 passport

唔識講英文
我揀600萬樓

唔係英文
係法，德，意文

咁更加可以bye bye

好耐冇見喇好玩bb

我好現實 會揀六百萬嘅樓

超鐘意瑞士

拎600萬樓 賣左佢 之後移民

我揀600萬樓 因為瑞典>瑞士

仲未想瞓

600萬
之後再搵條女結婚拎passport

侵侵又黎啦

唔好太妒忌我

少女風床單

唔知點解到E+都未眼瞓

重點係真琴喂ME 食野

係咪有消息㗎
我好想去搵佢不過唔知係邊
好葡萄呀！！！！！！！！！

希望楊孟霖都嚟香港
我想瘋狂同佢對眼影相

其實點解韓國人可以咁粗魯，連候生靚女都係咁
話說澳門其實有唔少韓國遊客，有次喺澳門排隊，啲韓妹啲喼好大件，撞到人又唔留意，明明門口好細但夾硬逼入嚟，講嘢大聲

佢地好似Klingons人

又返工

返一日又可以放牙

以前睇過一對gay cp youtuber
1係日本人 0係美國人 領養咗個小朋友 好似係美日mix嚟
搵唔返個channel

好似好正

睇完張圖
笑左好耐

中國向加徵美國進口商品關稅包括香蕉、哈密瓜、木瓜、荔枝、龍眼、乾龍眼肉和榴槤等，

唔是番2日咩

今晚拼比你

搵

今日第一次睇樓，估唔到係咁...

真係得啖笑，好廢物

柒夠未牙大陸 之前講到好把炮

真係黐撚線 我都已放棄 根本冇可能買到

死痴屋企住成世

係牙兩日
我下星期一先返

好好睇㗎 個仔仔好靚仔好qq

屋企本身有樓贏在起跑線

返左去la

新人 ？
早晨～

hi,想識個腐女方便追星

條友應該係搵樓齡比較少嘅樓
仲有地區問題 土瓜灣唔係豪宅就係唐樓

個樓主俾我block 左

美國係咪真係有種榴槤

你追開邊個呀
你係腐男

我諗香港又會變返以前幾代同堂一齊住

你幾時返新工，之間有無得抖下？

點解土瓜灣都咁貴，果度好無住架
咁貴我寧願揀西九舊樓

我覺得九龍城好住d 除左無地鐵 但就快有

土瓜灣係舊樓區
本來淨係多唐樓
但愈黎愈多重建嘅項目
重建完就變豪宅
我識人住土瓜灣一下住檔房一下有車代步所以唔太影響

深水埗區幾好住，除咗鴨寮街黃金果忽外

下星期一 唞埋呢幾日

套劇叫咩名

我唔鍾意去土瓜灣 我覺得好唔舒服
不過我聽好多人話嗰頭好好住

好耐茅見啦巴打

長沙灣仲好住 方便又冇咁雜

有錢住邊都咁好住...好似係

竟然有人認得我
對上次留言仲係第九十幾既post

對住條大馬路果啲唔好住，即係好似爾敦道，深水埗好住既原因係佢規劃得好工整，唔會無啦啦有忽三角形，岩岩杉杉咁，大馬路兩邊又無乜鋪頭，行既時候唔會覺得好壓迫

咁又唔一定，跑馬地我覺得就唔好住

你話你追晒咁多個po，好難唔印象深刻
你改名我就真係認唔到

其實為因為雨哥哥好勁先認到
我...我就冇咩印象喇 👉🏻👈🏻

法國將於2055年成為伊斯蘭 共和國

好不安

我諗就算跑馬地唔好住都好
住得係o個邊嘅人都有能力有辦法去解決依d問題嘅...

你講我就記得返了 有個巴打話追晒啲po
雨哥哥

2055年先算 有排

不過唔講真係唔知原來咁誇張

agger
我都好怕一落樓係大馬路 睇唔到樹
人多車多咁樣好壓抑

以前d post好多gay porn gif所以好有動力追

好難解決，佢本身果邊啲豪宅喺大斜路上面，你如果想喺屋企附近行下買野，啲路係非常唔好行又窄又斜，唔單止上下車係左右都斜，我有錢我就唔會覺得好住，附近又唔多食肆，真係要下下揸車出去食，

到時真係咁大鑊，我諗成個西方世界會再一次變極右

人多車多兩邊又有鋪頭真係覺得好難頂

要貼返多啲下話

點解個po由#6開始嘅

而家都多啦

你block咗樓主

樓主叫咩名
我有時候見到啲on9仔留言就會block咗佢

點解獨獨要block樓主?

Me係鬼仔

me係鬼仔我記得佢
佢之前係某個po very on9，頂唔順block咗

我都想貼 但會嚇親其他人

有啲想知點戇鳩法
佢喺呢個po好似幾正常

挑機

有錢人通常唔會揀係屋企附近行
要出直接出中環金鐘就得
而且有錢人多數有工人係屋企煮好哂啦
就算出街食都係去中環金鐘
附近有商場有食肆等於嘈同臭油煙味
佢地唔會鐘意

唔記得咗
哥哥個po me都block 左好多

有錢梗係出街食 工人煮野咁難食

豪宅附近嘅食肆 應該大多都係高級啲啦
點會好似屋村商場咁

工人煮就算啦
出街食點同

所以跑馬地先咁出名
出名難食

條友之前起左一個小學雞底
點知俾另一位巴打起佢底，發現佢都係小學雞
然後驚到改左名

我都有睇到 但冇追晒

你打聖光

唔會喎，我啲有錢親戚得閒果陣係會同工人周圍行架喎，但佢就唔係住跑馬地，而且有錢人啲仔女都會周圍行
除非你講緊啲富豪級，果啲就真係未必行

你的親戚即是你

太長唔quote 啦
始終出街食唔健康呀
而且食肆再高檔都好點都有油煙味 未必人人慣
你話應酬就冇辦法啦 如果唔係嘅話多數自己(工人)煮會健康d
工人姐姐煮野食唔好食咪train到煮得好為止
再唔係請管家都可以嘅
利申：純FF同睇大台離地劇

雨...雨哥哥好正呀
btw富豪級都會周圍行，真係唔好當佢地係個d小說人物只係去高級地方

管家唔會負責煮野食

可能分分鐘坐隔離嗰個阿伯就是

派膠都冇用
#你的朋友即是你系列

所以六百萬嘅豆潤樓vs瑞士passport
我揀後者

當然要六百萬樓啦
等樓市再升就賣出去，拎筆錢去搵瑞士仔

死都要樓

唔係個個有錢人都係咁諗架樂b，我親戚最鍾意星期六日佢出錢請食野，佢啲仔女平日都係落屋企附近食/外賣，唔食工人煮啲野，工人主要係煮夜晚

要樓淨收租然後瘋狂去瑞士啦

的確唔係人人咁
我班中產親戚冇去過旅行添 手機都唔係三叔唔係蘋果o個種

我知道既富豪級果啲真係超忙架，唔係成日喺屋企，好多應酬，得閒果陣就真係會留喺屋企食既
不過我知既富豪級就唔多，所以我上面都係講未必

我好憎伊斯蘭教
要將同性戀處死，父權
不過最弱智係移民歐美國家，利用人哋賦予嘅自由去限制其他人自由（例如反對德國嘅香腸節，反同等等）

係ar, 冇話追開，只係上次第一次追施栢宇發有女仔會好d

雨哥哥不嬲神級再派膠依然改變唔到

你睇啲伊斯蘭國家成日有內戰，唔同宗教派系成日開片就知無得救

中產唔算有錢我覺得
身家幾千萬果啲先叫有錢人，十億八億果啲就叫富豪，超人果隻叫超級富豪

你都要收膠下話，我派你細粒啲

點解派大粒膠俾me

有冇施栢宇個樣睇下
得閒多啲上水 呢度有腐男腐女加hehe sheshe bi

太膠同少膠既分別

Me 一啲都唔膠

。。。。。。

記得之前有個留美嘅中國女大學生喺美國校園入面，伊斯蘭學會嘅成員向佢遞上頭巾，要求佢戴，個中國女大學生拒絕，然後班蛔豬話佢歧視，唔尊重，但竟然有白人左膠插佢一腳，告上school board

雨哥哥。。。

富豪家庭當中都有分忙同唔忙嘅人
有份做生意個d實忙，但放假都唔會剩係去高級地方
唔駛幫手做生意亦唔駛返工嘅就可以日日周圍行，覺得無聊就去學整下野食同甜品
但學完係屋企整一兩次就算

我都想好有錢呀

獨b你係萌膠

茶b好清楚 莫非。。。

小嶋陽菜一轉身「鼻樑直衝額頭」 網民戲稱「像阿凡達。」

真係好似

雨。。雨哥哥好正
華麗轉身

班仆街真係得寸進尺，左膠係大仆街，好彩亞洲人普遍無啲左膠咁on9

身邊好多有錢朋友
得我係窮撚

點解佢要咁做

中產係唔算有錢但比起我自己已經好好
但家家都本難念的經呀
知足就好

我覺得好多白人都係左膠同特別蠢

19讚賞佢位中國女留學生

有啲得層樓都爭餐死
更何況咁多錢

身邊好幾個fd都係白菜飯話佢一直有整開

未見過有

佢老婆要陪佢應酬，平時得閒就去街shopping，不過我諗會唔會成日留屋企喺屋企附近行都係睇唔同人既性格，有啲人鍾意靜就唔會下下出入中環，同埋上左年紀既富豪就真係有時間都留屋企

我有無錢應該都係留喺屋企做毒撚

我係忠實自由主義份子
我好憎人利用自由嘅名義，去行使剝奪他人自由同權利嘅行為，呢種人係唔值得擁有自由，民主法治體制下，呢種人係需要被限制其自由（坐監），以免其他人嘅權利自由被剝奪

啲五毛成日話我有言論自由，但佢地行為係助長共產黨去剝削大眾嘅自由，違反自由本質，咁啲五毛應該被bam

佢實有整，不過而家整到咁衰

我家姐條友一係吹水
一係睇緊啲勁新啲樓
佢話舊樓萬幾數有1ft^2

人地有無錢唔可以用自己做準則嚟比較，咁樣會唔準
用返中產 富豪 超級富豪會清楚啲，先知係邊隻有錢level

你睇北歐瑞典咩景況就知，鬼妹成日比班伊斯蘭人強姦

依家變左阿凡達

好恐怖

點解停嘅

入面啲留言話呢啲生果好多係強國人喺美國經營農場種

我有見到
但榴槤真係未見過
龍眼 荔枝就有 但唔會想買
人地俾過少少我食 麻麻地好食

雨。。。雨哥哥威力強大

荔枝龍眼係咪真係強國人種
係既話真係好on9，最後都係蝕本都係強國人

頭先同細佬食飯 隔離檯有兩個目測小學雞
一個黑黑實實 一個白淨啲 兩個小朋友都好qq
偷望咗勁耐成餐隻都係白淨夾嘢俾黑實食
黑實話想飲朱古力白淨就去裝俾佢 話要芝士粉又狗衝去拎
一定係小情人

圖呢?

竹馬竹馬 好正

冇圖 真係好qq超可愛
黑實仲要幾靚仔

係牙好正 真係好可愛
我頭先偷望緊嗰時留意到細佬都偷望中

見到呢啲咁可愛嘅畫面心情都靚啲

咁你可以成日照鏡

ko b成日都見到咁正嘅野

點解你地會捕到佢嘅

用tg grp 追會方便d

獨獨說話真甜

search 下la

今日是幸運日 一陣要買張六合彩

呢隻bb

感情要從小培養
刷首抽要加埋竹馬先得

睇ig story

半點我睇咗紅色氣球四集 有啲悶。。。

不過男主幾靚仔

我都想見下ko女神 心情會靚d

睇埋佢啦 反正咁短一集 好睇嫁

係呀

望住你心情一定會更靚
btw 我已經變咗肥婆

好 晏啲睇埋佢

唔信！

我覺得李向晚年青版好似嗰個youtuber Wallace

頭先摷返條成年冇著過嘅牛仔褲著唔落
縮肚夾硬著爆鈕咩事

呢度有冇人鍾意睇韓漫㗎?
冇人同禾傾

肯定係之前太凍，縮水
熱脹冷縮呀嘛

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

我有睇少少ga

唔多似 但好靚仔
你覺得邊個攻？

攬侵侵

(攬)

單眼皮得幾可愛

打

踢走獨獨

錫返

掌摑半點

你哋好強
真係唔識追蹤 凝住一到佢已經走咗

之前post過圖囉咪

有咩
對唔字囉

辣殺

好似以前d中學同學

一定係咁

有冇睇過古耽劇場?男孕?

同埋冇fd一齊去
一陣搵唔到就on99唔知做咩

打完人又錫番

李向晚

我覺得佢個樣受d

唔通你想繼續俾人打?

做癡漢

年青版就受啲 但成年版超攻 好有型

一齊打

我咁樣衰會好似平時追星班阿叔

直直bird極 ko半點

唔行動點會有回報

典牙得18就話自己係阿叔

樣衰呀嘛

圖都冇張

咩叫直直bird 極

上b站睇到句
前年上了癮，去年著了魔，今年越了界
雖然我冇睇著魔
不過係文字間好形容到個種空虛

你當個班阿叔係我就ok

冇
有冇傳送點
睇掠奪敵人的心

貿易戰開打

大家點睇

大叔

好正牙

街霸一個角色嘅絕招 直直bird極

你覺得上癮定越界好睇啲?

睇男孕 好好睇

原來建熙bb係咁正嗚呀

掠奪敵人的心
都好好睇ga

呢個畫風

個畫風。。。

初初睇好怪 但睇睇吓覺得好好睇 個受超qq

大家都對大家個畫風...
但我覺得掠奪靚

我一個打十個

兩個都受 我亮哲超強

晏少少試吓睇

我地做frd la gum 女?

上癮
第一次對一套劇嘅cp咁沉迷
日日翻屋企就睇佢哋啲消息
然後4月頭快本冇得播 綜藝冇哂
417泰見直頭好似食緊刀片
對我嚟講上癮同瑜洲嘅地位好難動搖

又到四月 咁就兩年

我巴嚟

真係好快
初代粉覺得上海見面會好似冇幾耐之前咁

Hehe

幾時先同到框
第一次覺得唔係自己腐眼看人基
而係瑜洲真係一齊

真係估唔到咁快
我都好鍾意上癮

劇睇咗三次
小說十次都有
睇到車禍個篇喊到七彩
然後之後啲劇情靠ff代入

我覺得呢個劇係最成功嘅真人版
兩個都好靚仔 尤其我老公

都ok,不過都想揾個腐女朋友方便追星

有冇tg

星期六ok？

不過都唔知幾時又有人嚟

做sales一定最撚憎香港人

星期六都OK 既
至少唔使做兩轉

老patpat果然唔同d

大陸選角好容易摧毁一套劇
上癮真係好例外 主cp副cp都揀得好好

真係牙 好撚乞人憎
比大陸蝗更乞人憎 超級囂張

有首歌好正
講馬會投注

呢年嚟我有幾份兼職
其中嘅一份
係幫啲馬迷落注
喺電話投注中心

喺裡面我識唔到朋友
返工食飯 都係一個人
我已經悶到抽筋
但要維生 我諗到一個方法抗衡

開閘前半分鐘
總有好急嘅客人
落注嘅時侯夾雜粗口
聽到我一舊雲

但佢地愈係忟
我就愈係斯文
我話：「麻煩你重複一次」
搞到夠鐘開閘 佢哋就問候我屋企人

最叻投訴
我試過返一間連鎖賣衫 pt都要追數on999999

唔關事
無星期日時間咁緊逼
你諗下 又要招呼D 客
又要預備下一輪既野
煩到呢

agger
我覺得副cp都愈來愈靚仔

好鐘意用盡d人

真係見過有人趕唔切落注定員工特登
開咗閘點知中撚咗 派彩超多
個阿叔屌到仆街 但個員工超淡定完全唔驚
我心諗真係玩命 一陣搵刀劈佢就死火

副cp係一睇就覺得靚仔
瑜洲係直頭有個種星味

第一次聽pt要追數 搵人笨

洲洲係戲到未至於好靚仔
但而家好好
你有冇睇過逆襲

快d聽下首歌 好撚正
癡線條友唔驚阿叔僕佢㗎

點解真係咁西

pt都要追數真係好on9
香港老闆真係好刻薄

洲洲呷醋好正
不過拍個陣撞正佢唔舒服 條唇
唔係真係無敵

有睇 我覺得好尷尬

係度

我成日覺得個d賭仔惡起上嚟真係會冇晒理智

mola mola

仲要勁低人工

我都唔明成日臨跑先落注仲乜鳩
我老豆都成日係咁 講到中間就開跑

我記得有一幕係因子要見石慧 跟住因子另轉頭唔知講咩
大海話"我無條件相信你" 因子話"謝謝"
嘩屌呢吓大海型撚到仆街

佢雙眼皮都是
屌逆襲真係笑撚死me
個個都好柒

一陣聽吓

可能腳骨力唔夠行唔切去買

顧海醋王嚟喎

呢幕小說嚟㗎
現實石慧翻咗嚟就完咗第一季

我老竇又係咁 臨跑先狗衝落注

雙眼皮真係割得唔靚

逆襲我睇小說都唔掂 睇到中途已經棄
不過好羨慕人哋對cp仲可以一齊玩

青春期少女發育係好正常的喔

我記得係劇集 喺班房講

做左frd 先ma

唯有自己ff佢地私下有聯絡
逆襲小說好過劇
但我其實唔鍾意個受

難得獨獨吹洲洲

呢度就完啦唔係咩

Gay會黎喇

一定有聯絡！
之前啲人搵到佢哋一出trip就一定有買手信畀對方
之前洲洲好似試過同班fd夜晚係上海渣車去北京
而個晚景瑜係北京
之後班fd露哂口風

咁應該唔係見石慧 係唔記得咩事嗌交
之後又好返 跟住就喺班房出現呢句對白
淨係記得大海好有型

因為而家確實很ok

奈男神

搞到成件事好有基情

呢個我有聽過 嗰陣冇人知洲洲係邊
好耐之前 景瑜有條goro’s 要係日本某個地方先買到 但佢明明冇去日本 最後發現原來係洲洲去左

咁好
如果佢地一齊作為fans一定會開心死

死我冇乜印象

基情四射

係中國搭咩飛機火車都查到邊班
要見都真係好難

errr。。。好似係我記錯
頭先搵都搵唔到

AGGER 書同劇都睇唔晒放棄左

係小說對白 因子去見石慧

點了發送之後，顧海把手機遞給了白洛因。然後，從牙縫裏擠出一句話。“我無條件地相信你。”白洛因揚起一個唇角，“謝謝。”

呢幕係石慧約因子

係牙係呢度記錯晒
好有型牙大海

仲有粉絲送比洲洲既野去左鯨魚度
送俾鯨魚既野去左洲洲度

半點是咪收工喇

在一起 在一起

我唔會讓洲洲俾你

未呀扮工中

me is 柒頭ar

洲洲係我

繼真琴宗介後又爭

一個話自己毒撚大叔一個話自己柒頭
仲唔襯到絕

Perfecto

反正景瑜是我的

你地慢慢爭
趁而家獨佔真琴宗介

洲洲 忠介都係我sp

我好專一 洲洲

踢走樹熊bb
真琴係我同限b

我又踢

快點係tg互相切磋了解下

今個夏天一定要變瘦
唔夠瘦就減少睇bl數量

真是荒謬。。。

一蚊跟機！一陣落街跑步

我15歲話跑步講到18歲都未實現過

一齊加油

百變b 18歲好嫩口呀

...拖延症

樹熊b使出了抓擊！
所有人倒地不起
樹熊b獲得了宗介和真琴

哥哥

獨b 同你玩狼人好好笑呀

咁早發夢嘅

係樹熊bb以為自己打低曬所有人 好自滿嘅時候
限b同茶b就睇準時機
快速搶走左真琴bb去左一個冇人知嘅地方

真琴好正呀
人魚線呀
一腳踢走樹熊bb

樹熊同其他人唔會再出現係我地同真琴面前

樹熊B與宗介已經搗破茶B同限B既陰謀
成功奪回真琴
可喜可賀
可喜可賀

這位少女你太年輕了
我同真琴情比金堅
海嘯都打唔甩

好彩依度冇咩人同我爭haru
唔洗參與世界大戰

Haru係makoto ga

真琴背脊既肩膀線條
白白b 已加入戰線
成功偷襲強奪真琴

只係你一廂情願炸

有真琴當然包埋haru
樂bb你太天真喇

遙係真琴既附屬品
獲得真琴者可一併擁有

正式宣布 樹熊已永久失去真琴

真琴好受歡迎

樂b我俾機會你join我地一齊打

我唔聽我唔聽我唔聽

你睇 真琴幾驚訝
因為你地竟然要格硬分開我地

係咪打贏左就分我一個完整嘅haru先？

樂b 你接受現實啦
得真琴者得天下

算啦 樹熊你
接受現實啦

（趁呢個時候同宗介翻雲覆雨 ）

冇完整ga wo
因為hara 係makoto ga

如果跟據此定律
最應該搶嘅應該係霸道總裁宗介大總攻大人先係
得宗介得總攻大人嘅所有後宮

阻住你

真琴係遙，遙係真琴
佢地唔做其他人後宮

加入

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel

(已經完事 ）

Nope
宗介只有凜 附帶

茶b番黎呀 我地要緊守崗位
保護好真琴

問過正室半點未

正室？

樹熊bb發緊夢咋

茶b我地係同一陣線嫁

茶b同我先係

冇錯 真琴 宗介唯一正室

我地三個都係

乖
你地搶宗介
留真琴喺度

我要搵同伴組成聯合戰線

開心

半點話佢係真琴正室

我有蛋糕食呀

唔盡打交 奈子式鎮壓

一切減?

冇錯呀
我係所有靚仔既正室

點解唔係減少食量

奈子式鎮壓=用溫暖又厚實的胸膛給予安慰

你哋竟然可以爭真琴爭足咁多版
勁

creamp______?